好懷念以前既林峰

無整過, 純天然既時期

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

管家仔

以前啲歌真心正
成個中學時間都係聽佢啲單戀情歌

林峰世界第一
可惜走撚左

你大概自覺不吸引 找不到戀人
你大概路過望別人一個個熱吻
餐店中 完全賣氣氛
偏你卻是單身 令你不合群
可憐人 從沒有愛侶相擁一吻
你大概自尊心不再 再不敢出來
你大概害怕到未來 一世也沒被人愛

佢唱慢歌ok,唔好跳舞

嗰首《chok》同埋頒個咩亞太區最受歡迎男歌手獎畀佢，跟本係想造佢

否則平心而論佢唱啲歌係唔錯

佢可能都睇通睇透，看破紅塵，所以唔做了

其實唔捧佢做歌手路線, 淨係玩劇根本有排玩
tbb太心急又想自己出到個歌手明星, 點知攪彎哂佢本人

其實佢本人鍾意唱快歌？
好似無乜邊首快歌好聽
個人最愛 心呼吸

佢行歌手路線其實冇問題, 係大台捧得佢太快啫

佢本人係中意快歌跳舞多啲